我樣衰都比人歧視，我真係樣衰到想死

我由細到大都樣衰到比人歧視，真係自卑到想死。

我鼻都還好幾高，頭大鼻長下巴闊下巴長臉長，係典型高佬臉，重點係我身高得163。仆街!!!! 矮仔配高佬臉。我塊面似李治廷果種臉長鼻長高佬臉，屌你我得163咋。你想唔想像到李治延得160高，想唔想像到馬國明160高。我次次坐係度，第一次見我既人都覺得我幾高，我一企起身。佢地話”哇，乜你咁矮，我仲以為你好高tim”。我聽完都唔知比咩反應，尷尬到仆街，你估我想既咩。比例差到仆街，我矮唔緊要，你比返個矮仔頭我，你比個高佬樣我，搞到比例7到仆街。如果你地想像唔到李治延馬國明160高既話，咁你地就知我有幾慘，我就係矮仔高佬樣，比例7到唔想出街，比人笑大頭仔。

矮唔緊要，高佬樣比例7都算，我仲要係樣衰，我眼超細，又分得開，仲有下巴右下角生左塊痣，係好撚大塊，仲要上面生毛，我之前試過剃，剃完生得仲多。我因為呢塊痣唔敢見人，7到仆街。我樣衰到唔敢照鏡，照鏡想打爆塊鏡。

仲有就係我有個細佬，佢細我年半，我就163，佢就178。高我成個頭，同佢企埋一齊，我似細佬多d。我就樣衰到仆街，佢就幾靚仔，溝唔少女既。我有個咁既細佬我就好撚自卑。次次見親戚，d比較疏既親戚以為我係細佬，叫我細佬做阿哥。我細佬笑住咁講，果個先係我阿哥。我細佬一向都恥笑緊我，睇撚我唔起，我親戚咁叫，我當堂尷尬到想走。之後熟既親戚仲仆街，直接叫”哇，乜大佬你仲咁細粒架，仲矮個細佬既”我尷尬到想死。我都唔知比咩反應，講sorry又唔係，笑又尷尬。佢地又不停讚我細佬又高又靚仔，我聽到都自卑，好撚心酸。

我今年仲讀緊大學，我衰左兩年dse，最後比我讀到城大工程。我細佬就考完dse去英國讀書讀3年，今年讀碩士。係親戚面前，佢地讚我細佬哇好叻仔，讀碩士，我心諗我大我細佬年半仲讀緊大學，好撚自卑。 我自卑到唔敢同我細佬講野，我細佬又一向睇撚我唔起，野都廢撚事同我講。我做大佬真係好失敗，又超樣衰又7又矮又比例差又唔夠佢學歷高。

我樣衰到大學冇朋友，冇人敢同我一組，d女仔見到我坐過去會避，就算唔避都感受到佢地好撚介意，所以我上堂唔敢遲到，遲到入黎坐係邊個隔離都比人縑棄。我細佬就人肉usb，換女屌西多過我食飯，我就連女仔隻手仔都未摸過。我細佬又大隻又高，我又矮又樣衰，我真係搵唔到生存意義。

我中學成日比人歧視我樣衰又矮，成日比人蝦。又話掂到我會有毒有菌。我一向毒來獨往。我真係好想識朋友，但係我真係樣衰到10分得1分。真係出街你會想嘔唔敢望多眼果隻，我想溝女，但係睇黎我今世應該唔會有西屌同有女朋友。

我覺得唯一一樣優點就係撚長16cm，算中上啦。但係真係有撚用咩，一世都唔會有女，撚咁長把撚咩。

唉，講到咁都係出下氣，有冇巴打同我一樣因為樣衰而自卑?

仲有下巴右下角生左塊痣，係好撚大塊，仲要上面生毛
有冇圖

類似呢D咁，我生係右下角。

巴打吾洗灰心 起碼你高過我 我得162

想奶

吾你老母

巴打有錢就脫左粒痣 依家激光脫都唔貴又無痛 脱完個人會順眼啲

其實你外表乾淨整齊 其他野用你內涵可以撘夠
首先你要嘗試唔介意其他人目光 其他人要笑你個樣咪由鳩佢地
日子一長 只要你show到你係一個有自信 有能力既人 佢地至少唔會介意你坐佢地附近
都會同你傾計做groupmate

如果你仲係好介意佢地既指指點點
倒不如融入其他圈子
你咪上網搵下自己既興趣谷
慢慢擴大自己既社交圈子
唔一定要勉強自己埋番原有個堆人

加油啊bro
比啲信心自己

李治延咪又係矮仔

我覺得自己都好樣衰但都及唔上樓主……

聽你咁形容自己
閣下似外星人比較多

樓主切條撚一半換身高8cm 制唔制?

試下買大補酒 茄汁同相機

開頭有文有路, 睇到都有d同情你
但最後你講到你條撚 開始覺得有陣膠味

佢175身高都係矮仔，咁我163算咩

我好少覺得有人可以樣衰過我，但我真係好樣衰，唔敢照鏡，可能脫左塊痣會好好多，但係都係樣衰。

強調條撚，因為除左呢樣我冇優點，讀書又唔係叻，又樣衰又矮。真係冇優點可言。

李治延臉長配175 D人都話唔襯，矮仔配高樣，我覺得我臉同佢差唔多長，我仲要得163，比例好怪，比人笑大頭仔。有冇巴打同我一樣都係臉長高佬樣但又係矮仔?

得163但條撚16cm
咁條撚咪長到落膝頭

如果你細佬條撚仲長過你
咁你連唯一個優勢都冇埋

有個矮仔fd 160頭又係好撚長
1除褲成條蟒蛇浪吓浪吓咁

16cm唔好話自己長啦

咁點為止長？

去日本做汁男應該有市場

Sor but 假膠味濃

好正牙
想生都冇

唔係假膠 真係樣衰到想死 你地係唔會明一個又樣衰又自卑又矮既人既心情 囡又溝唔到 唔好話識朋友 有人唔笑我外表已經好開心 塊痣去到邊比人笑到邊 好難識朋友
日日比人歧視真係好唔開心 我想正常過生活
我性格又唔係摺 但係當你日日比人笑樣衰比人笑矮 久而久之 抑鬱自卑都搞到你摺

重抽

不如試吓激光脫啦
上面巴打都有講

認真 希望你係假膠

咪害人啦
佢咁撚大撻 投胎仲快啦
激光都會有疤

好明白你既感受

點樣讀三年書就讀碩士 真心唔知

英國大學三年制，有D課程讀完學士一條龍上碩士，我細佬讀商科，讀完學士成績好繼續同一間學校讀碩士。

我都有諗過，係既脫完冇咁樣衰，未脫前下下樣，D人一見到我就笑，我諗脫完會好好多會變中下樣。不過一樣溝唔到女

我都想係假，但係我真係好憎自己個死人樣。

高佬樣但矮
係街上都見過
真係好

可唔可以介紹細佬黎識

我覺得我應該樣衰過樓主

你有幾衰?

唔好再講我細佬 我好撚自卑

你話你有1分 我認我連1分都冇

我163cm 98kg

有唐氏綜合症+輕度智障+白化症

無頭髮兼爛面，成身生瘡

都係咁過，樓主依個case根本好普通，唔洗咁灰，依個世界大把人慘過你

其實矮唔係太大問題 比例柒先係最大問題
有個fd 165 但比例好好 係腳長身短頭又細 睇佢ig d相以為佢最少170

樓豬最大問題唔係個樣 唔係身高 而係心態
你咁樣睇自己 你連自己都睇唔起自己 比d自信 脫左個pat野先 之前再搞搞個髮型 睇你咁講你都唔gel頭 但其實髮型好影響整體 再去襯下衫 睇下矮仔點著先唔會顯得咁柒 個人建議著下9分褲 衫身唔會太長 出邊買太長就去改 唔好懶

你婚都結埋女又生埋
玩尻我咩
假膠